[多圖] 點解依條女紅唔起 好正 彭慧中

有樣有波又淫

得我鐘意佢有乜計，佢做埋我女朋友添

下 同我結左啦喎

$1200貨色

雞黎

依隻雞我屌

@老貓再世_

幾矮

屌你班死毒撚 抵你地一世溝唔到女
成日乜女都係雞

設計對白：「上緊電視咩屌你老母？」

秦國通

佢英文好似幾好 有無巴打知佢係咪係外國留學過？

成班女都係都市閒情着晒屌裙做乜鳩

因為TVB終於醒覺知道依個節目無師奶睇
得廢青先睇

俾d廢青打下丁逃避現實

介紹黎